武漢D野咪撚理啦

第一, 你fact check晒堆野? 你肯定到段片係E幾日?唔會好似之前張解放軍隧道相咁?
你肯定到有坦克碌豬? E家D片全部係市民自己up, 好話唔好聽真係得個信字. 你班友衝晒出黎嘈, 之後如果証實到唔係o既, 俾人屌柒你受人煸動發佈假消息, 影響埋自己公信力, 你對得住堆兄弟?

第二, 你自己都未搞掂你加多個議題搞到失晒焦點, 唔好話強調返五項訴求就無問題, 你撚知新聞點報你呀? 再者你煩點樣支持武漢E個行為本身已經係轉左焦點.

第三, 你聲援完如果武漢唔受屌鳩你搞事, 咪即係証明自己張牌廢law, 最慘係武漢又真係好大機會屌鳩你港獨搞事wor.
我都有支持你地撥火(#425)

本身諗住做下樣圍魏救趙反條例架je, 你知最唔信中國人就係中共架啦. 點估到你真係諗住轉場打架, 咪撚玩啦巴打.

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到